韓國生活 (57) 깊게 묻혀 꺼내지 못할 기억

精彩重溫

今次title首歌
악동뮤직션- 낙엽과 시간

呢首歌雖然感覺好秋天 但依家都好啱聽

LM

You’re not alone

勁快
好彩開定

lm仍然迷惘緊

光洙

你幾時要最決定

Block 9 你

最決定

내일

做

57 推到北絲上水

咁你比較偏向邊一個自己 比較

北妹

掛住我地嘅韓國po靚女

.....

唔叫我

偏心

我知道冇人可以幫我做決定，但係驚好似上次咁又再揀錯，我自己都仲未決定到，btw我有啲同學好似已經quit左

Your face your fate, learn from you ar sis

睇過啦

送去邊

你又知佢靚仔？

我想問語學堂係咪冇咩條件有錢就讀得

唔好咁話我小三糊仔

有錢就得

唔要雀

佢都冇見過我個樣

依家呢一期9月開班個啲應該太遲報名啦喎

報冬季

真心覺得係

咁你要快啲plan 好快開始

I mean 佢個隻咋 其他雀我中意睇

啱㗎啦 俾檸檬佢食

係咪要搵中介

好絕情

你開心啦

我都幫唔到你
個號碼停左

係

千祈唔好比個啲人賺錢

自己搞掂好快

Yeah 我有糊言一級啦

糊言亂語

最緊要下定咗決心就唔好望返轉頭，一往無前

你個陣係直接入慶熙大Year1

今次真係會所以要好謹慎

唔知幾時了

係呀 我考完dse去

我個時真係冇諗咁多 就咁去左

你個陣已經識韓文

識呀 我中2開始學

咩軟

咁勁，聽講唔睇dse成績，睇校內，你校內成績ok

終於追哂！

信我 得兩個條件
1）韓文成績
2）interview (不過唔係間間有）

你要學多啲糊語

難學過韓文

你係香港考topik定個邊考

糊語易學

我個時冇考 考左慶熙自己個個韓文試

好易得4級

見多啲就明

會唔會係咁

我真係有學過韓文，所以先知糊語更難

韓文有pattern
但你個啲冇

慶熙個語學堂唔係首爾係龍仁

唔記得咗邊個講笑
有人話睇過 之後就。。

真係？？唔怪之得你識少少

下？首爾喎係

慶熙大學國際教育院

笑死

佢有兩個campus姐

我估你都識韓文啦 咁你應該明白糊語有幾難

係 應該有十倍咁難 唉 幾時先可以master到

個個係首爾

Very aggressive...

久違lm

永一巴 miss you~~

奶奶好~

Hi靚仔

Shit行雷

好嘈

爆炸咁

嚇死

陰功

你又驚？

聽唔到⋯⋯

大聲到cls

我以前都好中意冇嘢做就睇外賣

嚇左幾嚇姐

我而家都好鐘意

香港啲外賣好悶

好過食醫院野

我都想睇

就算個糧倉勁多嘢食都要睇

我明

好想食 쭈꾸미 但咁早未有

好正
個時成日叫沙律食 都唔夠錢
要搭單叫多個湯

好肚餓

韓式喎個樣

係吊個時啱啱去都成日笑

韓國中餐

係咁㗎啦

Reasonable monitoring...

下？？一路以為星米唔肥架添
成日都以為乾炒牛河最肥

下？？雪菜肉絲湯米都700？？唔係呀嘛。。。

真係食雞胸算

星米1200
牛河900
所以我會揀食牛河

Good choice

你嗰邊無？

所以你成日食

我食海南雞 有蛋白質又可以自己去皮

可能係我瞓到死豬咁

我呢邊無

勁勁勁勁勁大聲

어디?????

Diu你 我次次約你都冇遲ok!!!!?

係
最慘係中央線
從來都唔會跟時間表

葵廣同Sukiya兩次你都遲到

幾年前去韓國
睇住走咗班車之後
個mon show下班車仲有兩個站先到.....
我崩潰咗然後我覺得香港好好

Sukiya個次係意外

真
其實回基外大好好住 如果唔係咁遠
成日出去都要成個鐘

2個站算好。。。
有時走左一班你睇個mon
佢咪show 5個站嘅
一架車都冇呀吊

香港真係從來都唔洗時間表
1-2分鐘就有車
以為係香港見到話2分鐘先有車都已經覺得好耐

你同啲人講我係意外懷孕冇咩分別

咦宜家係show 5個站啦
我成7 8年前去仲係2定3個站

我唔明點解經首爾站嘅車都可以咁疏

宜家黨鐵個啲2分鐘都係好fake雖然成年冇搭

佢現時自己肯吃飯

你係咪搭「火車」唔係1-9號線

同埋附近有學校 幾夜都唔危險 啲學生係到飲酒唔會好靜

唔係啊 地鐵嚟㗎
我記得仲去樂天超市買好撚多嘢重到死
然後見到要等咁耐 想喊出嚟

4號線

係！！！呢個真 住大學區有呢個好處
但同時都係壞處因為會嘈

去完樂天坐地鐵啦

我放咗監再睇下我都覺得幾好住
不過真係遠咗少少

咁你食咩多依家

如果唔係成日出街冇咩大問題嘅

好難講我係咪成日出街
不過算啦
我喺香港住嗰頭出mk都要d時間，已經慣晒

首爾啲巴士真係好恐怖 唔知點解成日塞
我都盡量會坐地鐵

我淨係記得淺藍色同綠色綠色係山手線啲fd嚟

咪坐地鐵囉
同埋啲樓梯多到死 嚇死人

如果你中意飲咖啡
去回基個時搵下呢間嘢！！好正
學生們最愛
我會推薦你飲 더치라떼 +糖25% 會好飲好多 如果唔介意50%都ok
我以前成日飲

想講的士

我鍾意飲茶多d

係 但佢個綠色線太長 坐一團好撚耐

Oh

咩茶？我台灣朋友有間茶店 我地成日去嚐茶

。。。。。。。會唔會差太遠
我窮撚冇錢搭

係 因為附近真係有哂你要既野
我去過왕십리覺得都ok 你可以去睇睇

往十里冇想像中咁貴

我都係 覺得1個鐘都接受到

同埋我覺得好疏又成日無位坐

飲咖啡我都OK嘅，不過啲咖啡豆唔可以太差
我偏愛綠茶多啲

點解可以錯到咁

我plan下條行走路線先thanks

一團

真 同埋勁多人
冬天撘熱到仆街

有fd 500/50 抵呀

我嘅一團肉

真好平

我唔知諗緊咩 打左地鐵

想食你煮嘅飯呀

幾大？

唔知exactly 但都幾大 可以打關斗

呢個超越咗錯字嘅宇宙
Mind blown...

我220尺都打到

有時我覆嘢係游魂緊
個腦諗緊其他嘢

睇番啲舊相個時見到啲咁嘅嘢
대한곱창 ㅠㅠㅠㅠ

係我見過最大既one room

然後掃冧晒啲嘢？

橫掃一地

仲記得少少呀

好大火吓

仲要係靚女添

想pin

佢話乖，等睇你個樣

真係pin咗

Pin 黎做咩

正唔正

冇 呢幾個字講左佢嘅心路歷程

我都好中意自己戴口罩個個樣

正 樓主最正

但係個心態未轉變曬

一齊集氣！

集緊

It takes time

唔正

都係嘅
P jai巴我地支持你

Lm + 1

想去

你俾咗我睇先啦

AEON

因為我好smart

都似嘅
我條仔隻眼大得嚟係靚

我都咁話

只差一點點

認

卡路里呀

咁我本身真係smart嘅

我未

我無㗎

快樂巴本身醒

係⋯⋯

係㗎！

我係男友

屌⋯⋯笑咗⋯⋯

黑柴

形容